厹riiiiicko出黎澄清

唉 算吧啦你
程程你還有我 好嘔心

垃圾

佢嘅回覆公式咁

下面啲on9港女直頭係噁心乜撚嘢知錯能改

乜撚野事啊啲留言
香港人係咪豬撚到咁

留言直頭世界級，20後真係蠢撚過閪，無眼睇

所以話 你班懵撚推乜柒
人地一篇長文都引到女女可憐
你話班臭雞值得可憐咩？

仲要講咩 繼續支持你

根本願者上釣

出完篇文仲多女

阿fat拖兩件都比人屌到反皮
垃圾rico就知錯能改
仲勁過tbb「明星」
港女真係蠢過隻豬

睇到ig撐佢班臭雞
全部禁入去到小學雞黎
一定係中3樓下
呢啲女最撚易呃
點解啲小學雞可以咁撚蠢
咁撚豬 唔知世途險惡
睇到好嬲
原本想係ig逐個屌醒佢地
但發現太多臭雞 所以算啦

呢d機會……